[打聽-929被捕]

請問有無人知今日義士被拉後送到邊幾家狗屋了？

今日只見在金鐘拉的被送入政總。有live聽到送入西區

唔用新屋嶺佢地仲會用咩野地方？

有冇識人係灣仔街坊？可否去看看舊灣仔警署有冇着燈/人影？

擔心繼新屋嶺之後，重開其他空置舊政府建築。

謝謝大家

北角都有

捉左入北角？

北角警署有啲